1. Написать тест для тестирования функции сортировки целочисленного массива. Функция расположена в файле utils.h и имеет сигнатуру - std::vector<int> sort(std::vector<int> const& vector). В файле tst_unittest1.cpp создать функцию void UnitTest1::test_case<номер теста>() в которой написать тест - на вход подаем неотсортированный массив, на выходе проверяем что массив отсортировался. Пример заполнения std::vector - std::vector<int> vec1 = {1, 2, 3}.
2. Написать тест для тестирования функции возвращающей первое слово в предложении, если слово состоит из одних цифр - возвращает пустую строку. Функция расположена в файле utils.h и имеет сигнатуру - std::string firstWord(std::string const& str). В файле tst_unittest1.cpp создать функцию void UnitTest1::test_case<номер теста>() в которой написать тест - на вход подаем строку из одного или нескольких слов разделенных пробелами, на выходе проверяем что функция вернула первое слово. 
3. Написать тест для проверки того является ли строка email-адресом или нет. Функция расположена в файле utils.h и имеет сигнатуру - bool isEmail(std::string const& str). В файле tst_unittest1.cpp создать функцию void UnitTest1::test_case<номер теста>() в которой написать тест - на вход подаем произвольную строку, на выходе функция возвращает true или false в зависимости от того является ли переданная строка адресом электронной почты или нет.
4. Написать тест для проверки времени выполнения функций сортировки std::stable_sort и std::sort. На вход обоим функциям подается одинаковый массив содержащий 10000 случайных целых чисел (std::vector<int>), на выходе смотрим время выполнения функций сортировки, сравниваем какая лучше. Для подсчета времени использовать макрос QBENCHMARK (https://doc.qt.io/qt-5/qtest.html#QBENCHMARK). Для генерации случайных чисел использовать функцию https://en.cppreference.com/w/cpp/numeric/random/rand